其實有咩路面情況會導致跣軚?

想開學術台開錯左